訓唔著入黎吹下水

今日食左屎未？

岩岩食左

您好

臭唔臭？

呢排唔臭

食得菜多？

係

屎唔臭唔好食⋯⋯建議食多d辣椒先痾

多謝建議

無話j開邊個，不過近排中意睇人妻

有無link參考下？

吃左屎未

18av

岩岩吃飽

食右屎未？

BiLiBiLiBaLa

未

訓唔著諗諗下野醒起今日收工唔記得打卡

反咩工